做蛋糕做到俾人無理解僱

聽日要去勞工處搞手續

師傅哥？

東和馬

唔明